【首爾歌謠大賞】MAMAMOO華莎谷盡搶鏡 TWICE Momo蕾絲裙誘人

韓國頒獎禮《第29屆首爾歌謠大賞》（Seoul Music Awards）今天（30日）於首爾舉行，正式開始前，一眾歌手偶像及頒獎嘉賓包括ITZY、少女時代太妍、請夏、金所炫和NU’EST等，率先現身紅地氈與粉絲及傳媒見面。其中以MAMAMOO華莎、TWICE Momo和Red Velvet Joy最為性感，非常搶鏡！

去年《首爾歌謠大賞》紅地氈在室外舉行，一眾衣着單薄的女星被大風吹得非常狼狽，今年似乎大大改善了。今年一班偶像同樣盛裝打扮出席，向來勇於嘗試各種果敢打扮的華莎穿低胸連身裙現身。即使成員輝人因流感缺席，但仍憑性感造型為MAMAMOO搶鏡成功！除此之外，TWICE Momo和Sana的打扮亦同樣吸睛，尤其Momo身穿的黑色蕾絲吊帶短裙，誘人都不得了。而Red Velvet Joy則以亮藍色吊帶裙上陣，大曬事業線和充滿少女味的健康性感。

對比一眾打扮吸睛的女偶像，男偶像的密實打扮似乎相對失色。當MONSTA X、NCT Dream、AB6IX和河成雲等人都以西裝上陣時，以皮草配皮革造型現身的Super Junior自然成功搶鏡，果然還是「薑愈老愈辣」！一般藝人出席紅地氈都必定會「露樣」，可是Super Junior東海卻意外地選擇了以闊邊漁夫帽出場，遮淨對眼，粉絲想一看清楚偶像的樣貌，相信要等到今晚的表演時間了。

嘩 全部都show胸

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

天天也有甜酸苦辣 如若有你氹下我 我會看到最美的星晚

SP之選

牙災

SANA正撚到

Joy真係吊打其他

牙災微笑都咁大陣淫味
淫在骨子裡

lol多賢第一眼勁似太妍

咪玩啦，靚過個老女人啦

第二幅圖

打和啦 兩個都唔靚

SANA💕

牙災好屈..

金泰妍世界第一

射左

我愛華莎

wheein中咗武肺？

咪On9